紫旗超正

勁能仙

粉琦

好撚樣衰7.1睇豬西，我出去好過

撳錯負皮 一陣見

wa你地對話超感人

姓鄧?

呢個正過姓鄧啦

護琦了

姓鄧有波